有冇人試過祼辭 分享下

日日OT，老細西，同事又西，唔想再忍啦
驚揾唔返lee個價但好想祼辭

次次都裸辭

次次轉工都裸辭

我一出世就裸

未試過唔係裸辭

對上份工搵100k
裸辭一轉工變咗150k

到宜家都唔明裸辭有乜問題

無經濟壓力咪裸辭

定係你擔心到時候hr諗起你中間個空窗期你唔識答？

你直接同佢講「嗰段短時間嘅空窗期就係打算攞去搵工」

完

同埋依家年尾，疫情都過得7788 ，唔使太擔心冇咩工搵，但如果係今年年頭真係痴晒線

咩價咁把炮

文員 16k左右

辭啦ON9
做保安都高人工過你

你唔係搵50K 以上 唔係供緊樓憑咩唔可以裸辭?

fresh grad第一份工裸辭
過左半年就搵到另一份
果半年好爽 做下pt做下gym

Hr有冇問長問短之類
我驚俾人問到口窒窒

試過公司收皮之後失業三個月

長工裸辭過3次

未過proba裸辭多到無印象

我個fd上一份800k 一轉 就1.2m了
佢話裸辭完 下一份應該會1.8m

答佢想喺依段時間諗清楚自己career path就ok

做埋佢地個份，唔好比機會佢地做野
將啲重要嘅工作包哂佢，尤其係啲新野，無人識嘅，第一個爭住做，最後就遞信

自己身體/精神健康大於一切 除非真係0積蓄

Quit咗你就會覺得自己終於似返個人

想辭就辭啦 望返轉頭你會發現工作/打工只係佔你人生嘅一個部分而唔係全部

每日起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶

食完早餐, 返屋企上網搵工, 每日SEND十封信差唔多,

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂

到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街10蚊兩個包, 或者 食麥皮

HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少

失業左一個月, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返工四成左右,

諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來失業已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

利：上個月中開始待業中

有時反而工駁工只會為左走而跳另一個火坑
最緊要諗清裸辭之後你會利用呢段時間做D乜
會唔會一路進修一路搵新工etc
同埋你最後都係去返同一行嘅話點解選擇走

你諗住休息幾耐？
我都想休息一排 可能三四個月 唔知算唔算耐

我，前兩日終於遞咗信，捱緊通知期，準備執好cv搵工. 依家個人真係即刻開心哂。記得臨走前要用盡公司福利先好走呀

lm

想resign, 呢行做左幾年唔岩自己
都想諗下轉行，但一月先出db...

不難搵返。 心靈健康要緊

裸辭開
但最近都係唔辭好過辭

裸辭過 雖然都幾年前同只係裸咗一個月 但嗰陣時要裸辭都考慮過如果長時間無嘢做有咩準備
例如平時開支幾大 唔做嘢開支可以縮幾多 食自己可以捱幾耐 搵定d炒散 好似以前有幫d機構補習嗰d 一日做個一兩個鐘 又有些小錢咁輕鬆過下日神

我都想resign

有無吹你清左你積左既野

因為兩個月通知期，所以可以慢慢執

做過兩份full time都係裸辭，最近個份上個月last day左，份工悶又西，直情諗住轉行，屋企唔等我開飯，但計過數積蓄夠比半年家用同自己生活。
無野做好充實，去左好多地方，做左好多運動，每個禮拜都有interview 兩至三份，但過左一個月個人開始慌，諗點解仲未有offer，係咪唔應該裸辭，係咪要做返同一行先有人請
好彩上個禮拜收到最想要個份既offer，過兩日返工
裸辭得就要做調整好自己心理，同埋唔好比自己頹，加油

裸辭完都係工接工

我之前都係驚揾唔返lee個價 吾敢祼辭
後尾個上司屈夠我食死貓
我頂吾順 就即刻裸辭

6 月祼辭到宜家
中間有進修下
想轉行但無經驗好多都唔請
Interview 係有既
但都真係小
如果儲蓄夠自己捱到出年年中
都可以考慮辭職既
最緊要開心

次次都裸
但得今次變失業

希望我頂到。。。

我都仲頂緊
下個月遞信喇
過完proba個老細閪性格出哂黎

有 裸完休息左一段日子 再工搵工 人工加左仲唔洗OT

人工低所以次次都裸
2-3星期左右搵得番新工

你個時話轉左心態以為你ok添

次次轉工都稞辭，但其間有搵工，辭完就去見

X2, 想抖耐D都唔得